女仔有臭腳應該加分定減分？

加
減

奶臭腳

咁你老母有臭腳係加分定減分？

讀書少講野就可以咁冇修養？

你開個咁樣既post修養都唔慌高得去邊

🤭🤭🤭

樓主肯定成日奶佢老母對臭腳

點解要加分?

正！

鍾意臭腳

想比s女對淫腿夾住夾到斷氣

小小臭臭地先正

反晒白眼

睇下係真臭定香臭

靚女加分 肥婆減 完

咩係香臭

我都想問